(集思廣益)一人一個製造深喉唾液嘅方法

聽朝就要深喉，點搞？

利申：教畜，話就話自願性，其實都係強制

是但倒d水落去算啦

精？

你唔擺真口水落去都係唔想佢收集你DNA
你擺精落去, 多到可以重組你個人所有基因排序出嚟

同埋有冇人知網上個登記係咪可以唔做？

KY+花士令+水

你是但了2下交左佢咪算
你又唔係專業人士唔識採樣好正常

我一滴口水都唔想俾佢

咁咪了下寵物/藍絲廢老個d
佢又證明唔到唔係你既

點知中咗捉走樓主

鄰國檢測
中唔中都係50 50嫁啦

個樣本你家人都有份定點?

最簡單防止人地check DNA走去 harvest org, 就係男女調轉, 反正家人有一個中都全部去隔離。

只要大家家人有事被人捉左，那麼被人 harvest 都未必適合，可能會有排斥反應，而且受者分分鐘死埋

咁煲d雲耳得唔得
texture 同口水好似

秋葵

秋葵水唔夠多
銀耳水好d

交又死唔交又死

其實佢點知你啲口水係咪深喉唾液

屋企人冇份check，淨係check晒成間學校教職員

今晚係咪要呀媽浸定

膠水再求其加D野落去

想知其實係咪唔會驗有咩成份只係睇佢有冇positive?
同埋網上個登記都好想求9奇亂填，唔想留record

全港中小幼教職員都「自願性」參與

得呢隻，問緊佢夠唔夠口水